{
      "1": {
            "Question": "\u041a\u043e\u0439 \u043a\u0440\u0430\u043b \u0435 \u0431\u0438\u043b \u0436\u0435\u043d\u0435\u043d \u0437\u0430 \u0410\u043b\u0438\u0435\u043d\u043e\u0440\u0430 \u0410\u043a\u0432\u0438\u0442\u0430\u043d\u0441\u043a\u0430?",
            "Correct": "\u0425\u0435\u043d\u0440\u0438 II",
            "Incorrect": [
                  "\u0425\u0435\u043d\u0440\u0438 I",
                  "\u0420\u0438\u0447\u0430\u0440\u0434 I",
                  "\u0425\u0435\u043d\u0440\u0438 V"
            ]
      },
      "2": {
            "Question": "\u041e\u0431\u0435\u0440\u043e\u043d \u0435 \u0441\u043f\u044a\u0442\u043d\u0438\u043a \u043d\u0430 \u043a\u043e\u044f \u043f\u043b\u0430\u043d\u0435\u0442\u0430?",
            "Correct": "\u0423\u0440\u0430\u043d",
            "Incorrect": [
                  "\u041c\u0435\u0440\u043a\u0443\u0440\u0438\u0439",
                  "\u041d\u0435\u043f\u0442\u0443\u043d",
                  "\u041c\u0430\u0440\u0441"
            ]
      },
      "3": {
            "Question": "\u0422\u043e\u043c\u0430\u0448 \u041c\u0430\u0441\u0430\u0440\u0438\u043a \u0435 \u043f\u044a\u0440\u0432\u0438\u044f\u0442 \u043f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442 \u043d\u0430 \u043a\u043e\u044f \u0434\u044a\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430?",
            "Correct": "\u0427\u0435\u0445\u043e\u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043a\u0438\u044f",
            "Incorrect": [
                  "\u041f\u043e\u043b\u0448\u0430",
                  "\u0423\u043d\u0433\u0430\u0440\u0438\u044f",
                  "\u042e\u0433\u043e\u0441\u043b\u0430\u0432\u0438\u044f"
            ]
      },
      "4": {
            "Question": "\u041a\u043e\u0433\u043e \u0435 \u0438\u0437\u043f\u043e\u043b\u0437\u0432\u0430\u043b \u0413\u0440\u0430\u043d\u0442 \u0423\u0443\u0434 \u043a\u0430\u0442\u043e \u043c\u043e\u0434\u0435\u043b \u0437\u0430 \u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u0440\u0430 \u0432 \u0441\u0432\u043e\u044f\u0442\u0430 \u0438\u0437\u0432\u0435\u0441\u0442\u043d\u0430 \u043a\u0430\u0440\u0442\u0438\u043d\u0430 \u201e\u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430\u043d\u0441\u043a\u0430 \u0433\u043e\u0442\u0438\u043a\u0430\u201c?",
            "Correct": "\u0441\u0432\u043e\u044f \u0437\u044a\u0431\u043e\u043b\u0435\u043a\u0430\u0440",
            "Incorrect": [
                  "\u043f\u044a\u0442\u0443\u0432\u0430\u0449 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0430\u0432\u0430\u0447",
                  "\u043c\u0435\u0441\u0442\u0435\u043d \u0448\u0435\u0440\u0438\u0444",
                  "\u043c\u0435\u0441\u0430\u0440 \u043e\u0442 \u043c\u0435\u0441\u0442\u0435\u043d \u043c\u0430\u0433\u0430\u0437\u0438\u043d"
            ]
      },
      "5": {
            "Question": "\u041a\u0430\u043a\u0432\u043e \u0435 \u043d\u043e\u0441\u0438\u043b\u0430 \u0447\u0435\u0440\u0432\u0435\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0448\u0430\u043f\u0447\u0438\u0446\u0430 \u043d\u0430 \u0431\u0430\u0431\u0430 \u0441\u0438?",
            "Correct": "\u041a\u043e\u0437\u0443\u043d\u0430\u043a \u0438 \u0432\u0438\u043d\u043e",
            "Incorrect": [
                  "\u0411\u0438\u0440\u0430 \u0438 \u043a\u0435\u0431\u0430\u0431\u0447\u0435\u0442\u0430",
                  "\u041f\u0443\u043a\u0430\u043d\u043a\u0438 \u0438 \u043a\u043e\u043b\u0430",
                  "\u041a\u0440\u043e\u0430\u0441\u0430\u043d \u0438 \u043b\u0430\u0442\u0442\u0435"
            ]
      },
      "6": {
            "Question": "\u041a\u0430\u043a\u0432\u043e \u0431\u043e\u044f\u0434\u0438\u0441\u0432\u0430\u0442 \u043d\u0430 \u0432\u0435\u043b\u0438\u043a\u0434\u0435\u043d?",
            "Correct": "\u042f\u0439\u0446\u0430",
            "Incorrect": [
                  "\u0421\u0442\u0435\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0432 \u043a\u0443\u0445\u043d\u044f\u0442\u0430",
                  "\u041a\u043e\u043b\u0430\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u0441\u044a\u0441\u0435\u0434\u0430",
                  "\u0425\u043b\u0430\u0434\u0438\u043b\u043d\u0438\u043a\u0430"
            ]
      },
      "7": {
            "Question": "\u041a\u043e\u044f \u0437\u043e\u0434\u0438\u044f \u043d\u0435 \u0441\u044a\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0443\u0432\u0430?",
            "Correct": "\u041e\u0440\u0438\u043e\u043d",
            "Incorrect": [
                  "\u041a\u043e\u0437\u0438\u0440\u043e\u0433",
                  "\u0422\u0435\u043b\u0435\u0446",
                  "\u0421\u0442\u0440\u0435\u043b\u0435\u0446"
            ]
      },
      "8": {
            "Question": "\u041a\u043e\u0433\u0430 \u0435 \u043d\u0430\u0439-\u043a\u044a\u0441\u0430\u0442\u0430 \u043d\u043e\u0449?",
            "Correct": "22 \u042e\u043d\u0438",
            "Incorrect": [
                  "22 \u042e\u043b\u0438",
                  "25 \u042e\u043d\u0438",
                  "25 \u042e\u043b\u0438"
            ]
      },
      "9": {
            "Question": "\u041a\u043e\u043b\u043a\u043e \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u0438\u043c\u0430 Boeing 747?",
            "Correct": "4",
            "Incorrect": [
                  "2",
                  "3",
                  "6"
            ]
      },
      "10": {
            "Question": "\u041a\u043e\u044f \u0435 \u0441\u0442\u043e\u043b\u0438\u0446\u0430\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0438\u044f?",
            "Correct": "\u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0438\u0430",
            "Incorrect": [
                  "\u0420\u0438\u043e-\u0434\u0435-\u0416\u0430\u043d\u0438\u0435\u0439\u0440\u043e",
                  "\u041a\u0430\u0440\u0430\u043a\u0430\u0441",
                  "\u041a\u0430\u0439\u0440\u043e"
            ]
      },
      "11": {
            "Question": "\u041d\u0430 \u043a\u043e\u043b\u043a\u043e \u043c\u0438\u043b\u0438 \u0441\u0435 \u043d\u0430\u043c\u0438\u0440\u0430 \u0417\u0435\u043c\u044f\u0442\u0430 \u043e\u0442 \u0421\u043b\u044a\u043d\u0446\u0435\u0442\u043e?",
            "Correct": "93 \u043c\u043b\u043d.\u043c\u0438\u043b\u0438",
            "Incorrect": [
                  "9.3 \u043c\u043b\u043d.\u043c\u0438\u043b\u0438",
                  "193 \u043c\u043b\u043d.\u043c\u0438\u043b\u0438",
                  "39 \u043c\u043b\u043d.\u043c\u0438\u043b\u0438"
            ]
      },
      "12": {
            "Question": "\u041a\u043e\u0439 \u043e\u0442 \u0441\u043b\u0435\u0434\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0443\u0447\u0435\u043d\u0438 \u043d\u044f\u043c\u0430 \u043a\u0440\u044a\u0441\u0442\u0435\u043d \u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u043d \u0435\u043b\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442 \u043d\u0430 \u0441\u0435\u0431\u0435 \u0441\u0438?",
            "Correct": "\u0418\u0441\u0430\u043a \u041d\u044e\u0442\u043e\u043d",
            "Incorrect": [
                  "\u0410\u043b\u0431\u0435\u0440\u0442 \u0410\u0439\u043d\u0449\u0430\u0439\u043d",
                  "\u041d\u0438\u043b\u0441 \u0411\u043e\u0440",
                  "\u0415\u043d\u0440\u0438\u043a\u043e \u0424\u0435\u0440\u043c\u0438"
            ]
      },
      "13": {
            "Question": "\u041a\u043e\u044f \u043e\u0442 \u0441\u043b\u0435\u0434\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0434\u044a\u0440\u0436\u0430\u0432\u0438 \u0431\u0435\u0437 \u0438\u0437\u043b\u0430\u0437 \u043d\u0430 \u043c\u043e\u0440\u0435 \u0441\u0435 \u0441\u044a\u0434\u044a\u0440\u0436\u0430 \u0438\u0437\u0446\u044f\u043b\u043e \u0432 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0430 \u0434\u044a\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430?",
            "Correct": "\u041b\u0435\u0441\u043e\u0442\u043e",
            "Incorrect": [
                  "\u0411\u0443\u0440\u043a\u0438\u043d\u0430 \u0424\u0430\u0441\u043e",
                  "\u041c\u043e\u043d\u0433\u043e\u043b\u0438\u044f",
                  "\u041b\u044e\u043a\u0441\u0435\u043c\u0431\u0443\u0440\u0433"
            ]
      },
      "14": {
            "Question": "\u041a\u043e\u044f \u0434\u044a\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0441\u0435 \u043d\u0430\u043c\u0438\u0440\u0430 \u043d\u0430\u0439-\u0431\u043b\u0438\u0437\u043e \u0434\u043e \u0435\u043a\u0432\u0430\u0442\u043e\u0440\u0430?",
            "Correct": "\u041d\u0438\u0433\u0435\u0440\u0438\u044f",
            "Incorrect": [
                  "\u0415\u0433\u0438\u043f\u0435\u0442",
                  "\u041c\u0430\u043b\u0438",
                  "\u0410\u043b\u0436\u0438\u0440"
            ]
      },
      "15": {
            "Question": "5 \u043d\u0430 \u0441\u0442\u0435\u043f\u0435\u043d 0 \u0435:",
            "Correct": "1",
            "Incorrect": [
                  "0",
                  "5",
                  "1/5"
            ]
      },
      "16": {
            "Question": "\u041a\u043e\u044f \u043e\u0442 \u0441\u043b\u0435\u0434\u043d\u0438\u0442\u0435 \u043c\u0430\u0440\u043a\u0438 \u0430\u0432\u0442\u043e\u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u0435\u0436\u0434\u0430 \u0441\u0430\u043c\u043e \u0435\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438?",
            "Correct": "Tesla",
            "Incorrect": [
                  "BMW",
                  "Haval",
                  "Chery"
            ]
      }
}